瞓咗無睇，土製炸彈去咗邊

有人放料話有狗扮示威者有土製炸彈，傳消防話十點後收到料危險

勿傳fake news！
先fact check，後出post！

推

新界大把啦

一定係工聯會既手足終於出手
養兵千日，用在一朝